盡快將 港人眼睛港人面孔港人四肢覆蓋住

盡快將 港人眼睛港人面孔港人四肢覆蓋住
打殘那些殘廢惡狗港人是有價

從今天開始清楚記得這月娥
和歐3 你歐3 到癡鬼(撚)線的狗
要一哥講聲不好意思唔能夠
還善待傳媒其實說粗口

邊間教會出黎呀又
好撚柒呀屌你老母